爺爺有料爆二 各位追擊Cowsep嘅巴打 小心你地菊花

本人對其性趣向無興趣
不過在此提醒各位手足小心菊花

cowsep快啲爆啲精彩小小嘅野啦

Ive要返學，唔得閒

佢可能爆你菊 精唔精彩

佢肯po片我肯露面

Cowsep 晚晚望住葉偉建啲圖起勢咁打丁

歧視性小眾？

對唔住

唔小心推左一下

想比Cowsep爆咪出聲囉

我出左聲開埋對門等佢入喇都唔入